{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159889?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포 돌고래펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は船上釣りや干潟体験が可能で、海の前に位置しています。 冬季の天気が氷事下圏の場合、キャラバン客室はご利用いただけません。 1号~8号の客室はエアコンの交換ができ、9、10、11号の客室はコンドミニアムの駐車場をご利用いただけます。 各客室の住所は忠清南道泰安郡南面夢山里663-1(コンドミニアム、キャラバン9~11号)で、忠清南道泰安郡南面夢大路517(キャラバン1~8号)です。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 22時以降にチェックインする場合は、事前に連絡が必要です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのために炭とグリルを利用すると、4人基準で20,000ウォンが追加されます。 全客室ごとに個別バーベキュー場を保有しており、現地で決済が可能です。 幼児を基準に人数を含めて最大人数を超えることはできず、24ヶ月以上から追加料金が発生し、現場での決済が可能です。 この宿にはドルフィンキャラバン9/10/11号とコンドミニアム型6つの客室があります。 Wi-Fiは無料で提供されており、ペットは入室できません。 屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 適切な服装はラッシュガードや水着で、利用時間は15:00から20:00までです。 フットサル場やバドミントン場もありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 駐車場は無料で利用可能であり、現場の状況によって利用できない場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 22時以降にチェックインする場合は、事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャラバン客室は冬季でも利用可能ですか？",
            "answer": "冬季の天候が氷事下圏の場合、キャラバン客室はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "各客室の住所はどこですか？",
            "answer": "各客室の住所は忠清南道泰安郡南面夢山里663-1(コンドミニアム、キャラバン9~11号)、忠清南道泰安郡南面夢大路517(キャラバン1~8号)です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのために炭とグリルを利用すると、4人基準で20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 413
    }
}